727光復元朗前的準備 心理篇

講激動人心同inspiring的名言首選一定係Churchill
小弟今日都好心灰意冷
所以特別睇一睇Churchill’s quotes去鼓勵自己
可能你覺得我好on9 但我覺得心靈上要gear up
特別我地係無一個領袖之下 我地更加需要strong mentality

以下係我喜歡既quotes

If you're going through hell, keep going.

Success consists of going from failure to failure without loss of enthusiasm.

Success is not final, failure is not fatal: it is the courage to continue that counts.

A pessimist sees the difficulty in every opportunity; an optimist sees the opportunity in every difficulty.

“It is no use saying ‘we are doing our best.’ You have got to succeed in doing what is necessary.”

“No one can guarantee success in war, but only deserve it.”

“All the great things are simple, and many can be expressed in a single word: freedom; justice; honor; duty; mercy; hope.”

“A man does what he must - in spite of personal consequences, in spite of obstacles and dangers and pressures - and that is the basis of all human morality.”

Never, never, never give up.

大家請share下點鼓勵自己
最後727元朗見！

reference:

Churchill生平:

Pish

今晚返去睇多幾 Darkest hour 先

Darkest hour in HK’s history

我最鐘意呢段

We shall go on to the end. We shall fight in France, we shall fight on the seas and oceans, we shall fight with growing confidence and growing strength in the air, we shall defend our island, whatever the cost may be. We shall fight on the beaches, we shall fight on the landing grounds, we shall fight in the fields and in the streets, we shall fight in the hills; we shall never surrender

Darkest Hour 版 2：13開始